真人版《Tom & Jerry》預告出爐 亂闖酒店幫紫天椒打工

大熱卡通《Tom & Jerry》即將推出真人版電影，預告昨日亦新鮮出爐。今次電影揉合了2D動畫與真人，並走合家歡路線，更由「紫天椒」嘉兒莫蕊茲（Chloe Moretz）擔任女主角。

2D動畫？
點睇都係3D

除左細個時套成名作外， 果條女好似套套戲都係爛片

睇圖起碼啲卡通人物無變人樣，已經好老懷安慰

Chloe Moretz

賤鄰都爛？

有老周：p

死左膠來

kick ass wor...

Tom & Jerry有女主角？

tom屋企個老母

左邊條賤種係殺人兇手

THOMAS!

碧咸大仔仆街來,不過Chloe Moretz洗唔洗搞Gay呀

push

睇完標題幾驚又好似比卡超音鼠咁成身毛

hitgirl

咁都唔爛

諗起老夫子真人版

冇咗隻狗嘅

慘被真人版

電影超音鼠v1.0 是惡夢